# README #

Цей проект присвячений видачі рим (римування) для слів української мови. Метода пошуку рим суто евристична, жорстко прив'язана до української.

Найвагомішою частиною проекту була база даних усіх словоформ української мови, вона містила понад мільйон записів і важила кількасот МіБ. На жаль, вона не збереглась.
